有的手足不需要煩惱抗疫 因為他們永遠停留在2019

這是2019年八月被香港黑警抓走時裙子走光的少女
她的自白 大意：
「那天的事是我多少晚的惡夢 曾經想過逃避 但是決定站出來對抗警暴
如果各位朋友 記者有當天的相片視頻證據 請聯繫天水連線
大家都在關注武漢肺炎 但是有的手足不需要煩惱抗疫 因為他們永遠停留在2019
我不會自殺
光復香港 時代革命」